係咪可以揾佢做安全"兔"代言

完全唔知點嚟